點解熱門會係一啲on9日常post但無行動無活動？

痴撚線？